[反Kpop勿進] 二月份單機貼圖區 , 女團 !!

反kpop撚 罵戰撚 入黎睇圖打丁既 , 可以出返去 , 唔歡迎你

女團大愛撚乜都貼啲 , 某幾個我鐘意既團貼多啲

想試下單機推唔推爆到1001

女朋友

攬攬

momo

sana

Mina

好餓

Sinb

Tzuyu

妍雨
好似子瑜

Mimi

Yuju

娜恩女神

Jiho

Arin

Chaeyeon

Somi

Chaeyeon Somi Jieqiong

YooJung

nayeon

pristin等緊你地出道呀

恩地

pinky

jisoo

Jihyun

jiyoung

binnie

yoona

lisa

IU

Sowon

sinb

.
快啲好返啦

Yerin

yooa

sohyun

Heejin

HyunJin

solar

krystal

yeri

chaeyoung

信惠

mina

真係好靚

UMJI

B仔

sejeong呀

SUZY

eunbin

HYERI

大愛

POST花

HANI

Yeojin

BONA

Junghwa

程瀟

NANCY

\\
HEEJIN真係好正

gahyeon

HyoJung

Jieun

bora

Ha Young

arin

eunha

港女 Elkie

EUNSEO

sojin

choa

Seolhyun

每頁都要有老婆

jiyoon

[Practice Video] 시연(PLEDIS Girlz) - 싱크로율 100%

share一首歌

Jiho Sujeong

mijoo

chanmi

yujeong

jiyeon

傳下女朋友教先

yein

woohee

其實唔想post呢啲圖

yena

心動

yeoreum

gsd yura

caolu yerin

sujeong

ahyoung

chaewon

100 , 食野抖下先

Aoa
4minute

davichi

IRNEN

SOLJI

SOWON

minkyung

MINAH

YURA

CHOA

腎

JENNIE

HEEJIN HYUNJIN

LUDA

Minkyung 等你出道

SIYEON你都係

粉紅

NAYOUNG
2017新團

好細 得十幾歲

Kyla Nayoung

X娃 , 以前好迷佢

薯片

姐姐級了

中槍

餓呀

抽抽

LUNA

Nana